====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Paradoxalement , les élus , les habitants comme les acteurs techniques ont une forte capacité à l ' abstraction : un schéma , s ' il « colle » avec évidence à un lieu et ses dynamiques , peut être parfaitement assimilé et devenir opératoire , comme un fil d ' Ariane , par sa puissance didactique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

